4G Router問題

因為屋企無寬頻公司肯做

所以想問下買個router插sim卡手指 同 4G router

兩者有無分別？後者係咪會比較穩定

因為前者平好多，所以想問下

屋企sim卡收6mbs左右

一樣面對緊相同問題

住邊?

手指比你一部機用，router 全家用。

舊時試過用USB加普通Router
可能因為散熱差, 會成日死同斷線
之後換左個4G Router, 24小時長開都無問題

屋企收得6mbps夠唔夠用呀你

一時收得好一時收得唔好關唔關隻router事?
用左差唔多一年 D速度唔穩定到仆街
一時20-30Mbps 一時0.XXMbps xx